💳 信用卡討論區 (33) 先睇#1-4 後發問 貼link搵食過主 年費免問

目錄

#1 FAQ
#2 集中討論卡種
#3 大學生懶人包
#4 教學

借定唔借，還得到先好借！

世上冇免費午餐
學賺回贈前，先爬文做功課

#1 FAQ

Q：年薪 $1,000,000 申請咩卡好？
A：八達通卡

Q：想求 Member-Get-Member (MGM) 推薦連結應該點做？
A：留低自己 Telegram 等聯絡分式，重申本 post 嚴禁貼 MGM link

Q：點申請年費豁免？
A：(1) 先致電年費豁免或客戶服務熱線 (2) 如未能豁免可考慮取消信用卡
(收年費後一個月內取消，卡行一定會回水)

Q：邊張卡回贈高啲？
A：消費習慣因人而異，請自行比較

Q：邊張卡 O! ePay／PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有分？
A：Google

Q：八達通自動增值 (AAVS)、網上繳費用邊張好？
A：睇集中討論卡種

Q：迎新／推廣嘅里數／積分／回贈幾時先有？
A：睇 T&C

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

渣打

Q：究竟 PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有冇分？
A：冇

安信

Q：有冇得申請返 Visa？
A： (適用於全新／現有客戶)

實用 Link

💳 信用卡討論區 (31) 先睇#1-4 後發問 貼link搵食過主 年費免問
[url]

Apple Pay 特約銀行和發卡機構

Google Pay

TTRate

#2 集中討論卡種

Asia Miles

- American Express

CX Elite：本地 $6/里，外幣 $4/里
門檻：年薪 $300K／大學生 (要經街霸)
弱點：比較少商戶收 AE、匯率較貴

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/里、外幣 $4/里、AAVS $12/里
門檻：年薪 $240K／大專生 (需先申請 COMPASS VISA，詳見 #4)
弱點：DCC 冇分

- HSBC

All: 最紅自主獎賞 $2.78*~4.17/里 、網上 $4.17/里 (*: VS)
門檻：年薪 $480K／$600K 資產
弱點：唔中最紅自主回贈率低

- Standard Chartered

Asia Miles：$6/里 (包 AAVS)、食肆／網上／外幣 $4/里
門檻：年薪 $240K／$80K 渣打戶口存款
弱點：DCC 1% 手續費

Avios

- American Express

Plat. Credit：$7.5/Avios
門檻：年薪 $300K (年費 $1,980 + $240)
弱點：冇年費豁免

- Citibank

PremierMiles：本地 $8/Avios (包 AAVS)、外幣 $3~4/Avios
門檻：年薪 $360K／$1.8M 存款
弱點：門檻高

Prestige：$6/Avios (包 AAVS)、外幣 $4/Avios
門檻：年薪 $600K／$1.5M Citigold 戶口存款
弱點：門檻高

- HSBC

Premier：最紅自主獎賞 $2.78/Avios、網上 $2.78/Avios
門檻：$1M 滙豐卓越理財資產
弱點：門檻高

- 大新

BA: $6/Avios (包 AAVS)、外幣 $4/Avios
門檻：$150K
弱點：Apple Pay 簽賬唔計迎新

積分 (1 分 = 0.4% 回贈或 $15/里)

- Bank of China, Hong Kong (BOC)

i-card：每月頭 $1,111.12 網上或流動付款 (e.g. Android Pay, Apple Pay) 10X (分開計) (4% 或 $1.5/AM)
門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：10X 每月上限好快爆

- China Construction Bank (CCB)

eye Card：網上或 payWave 5X (2% 或 $3/AM)、旅遊或外幣有額外 2X (高達 2.8% 或 $2.14/AM)
門檻：年薪 $150K

現金回贈

- Bank of China

大灣區一卡通 (鑽石卡)：每月頭 $2,500 閃付 4% 回贈
門檻：年薪 $200K／大專生 (需先申請其他中銀大專生卡，詳見 #4)
弱點：閃付經常交易失敗

- DBS

Eminent：本地 1% 回贈 (AAVS)、外幣 2% 回贈
門檻：年薪 $150K (Platinum)／年薪 $360K (Signature)／大專生 (Platinum - 需先申請 COMPASS VISA，詳見 #4)
弱點：DCC 冇分

- ICBC

宇宙星座卡 : 1.5% 回贈 (AAVS)
門檻：年薪 $250K／大專生
弱點：成個月都未收到卡

- Standard Chartered

Simply Cash：本地 1.5% 回贈 (AAVS)、外幣 2% 回贈
門檻：年薪 $240K

- 中信
Motion：2% 回贈 (AAVS)
門檻：年薪 $150K

- 安信
EarnMORE 銀聯鑽石卡：2% 回贈 (AAVS)
門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：比較少商戶收銀聯，尤其係海外

WeWa 銀聯鑽石卡：指定類別 4%-6% 回贈
門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：比較少商戶收銀聯，尤其係海外

- 申請門檻僅供參考，銀行保留最終決定權

#3 大學生懶人包

(以下所有卡都用學生證／Share Limit 大法就開到)

Part 1 : 現金回贈類

· 中銀 i-card + 大灣鑽石銀聯
· 安信 EarnMORE 銀聯 + WeWa Visa
· ICBC 星座 Visa Signature

用法

i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 (4% 回贈)

大灣鑽石銀聯：每月頭 $2,500 閃付 4% 回贈

WeWa：食飯／海外 - 過 $400 可以玩 Shake Shake 回贈，最多有6% (基本上玩親都係 15X = 6%)
唱 K 有 4% 回贈

EarnMORE 銀聯 + ICBC 星座 VS： 補位神卡
以上所講嘅類別以外嘅簽賬，就靠依兩張
收銀聯就簽 EarnMORE：2%回贈
唔收就簽 ICBC 星座 VS：1.5% 回贈

同場加映

BEA i-Titanium：月份簽賬滿 $1,800，當中網上簽帳有 3% 回贈
(經常簽網上過$1,800 者可考慮此卡)

Part 2 : 里數類

(里數卡只講 Asia Miles，因為好少學生卡有 Avios 玩)

· DBS Black World Mastercard (DBS BWC)
· American Express Cathay Pacific Elite Credit Card (CX AE)
· 中銀 i-card

用法

DBS BWC : 本地 $6/里、海外 $4/里

CX AE : 本地 $6/里、海外 $4/里
可入 lounge

i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 ($1.5/里)

#4 教學類文章

DBS 開 Black / Eminent (共用信用額)

條件：成功批核任何一張 DBS 信用卡，並已啟動 DBS iBanking 網上理財

Step 1：登入 DBS iBanking 網上理財

Step 2：於信用卡一欄，按「申請信用卡」

Step 3：短訊認證後，便可選擇想申請的信用卡類別

中銀開大灣區一卡通 (共用信用額)

條件：成功批核任何一張中銀信用卡，並已啟動網上銀行

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於信用卡一欄，按「申請信用卡」

Step 3：選擇「中銀雙幣卡大灣區一卡通」的雙幣鑽石卡並按「申請」，再按頁面指示完成

繳交學費回贈

持有恆生大學聯營信用卡 (中大，城大，浸大，恆大)

請參考 “中大資訊” Facebook Page 教學

Step 1：登記「高達5x Cash Dollars自我增值獎賞」

Step 2：登入個人e-Banking 繳費

鳴謝：中大資訊Page

其他信用卡

常用繳費信用卡 (接受大學生申請) 包括：
1. 恆生 enJoy (0.5% Cash Dollar)
2. 中銀 i-card (0.4% rebate)

恆生 enJoy 繳費方法請參考 持有恆生大學聯營信用卡 Step 2

中銀網上銀行繳費步驟：

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於「信用卡」一欄按「繳付賬單」

Step 3：按「繳付新賬單」

Step 4：按頁面所示輸入繳費資料

無人開

leave name

打上匯豐查申請狀況直駁我去客戶服務主任即係點 已經收咗 sms 話會盡快審核申請
唔係會電話錄音講埋申請狀況？

留名

呢個post進化到咁詳細

請問星座卡申請左VS+銀聯, 如果用黎做AAVS, 係咪都只可以揀其中一張做, 唔可以同一銀行做兩張?

留名 條款大家都知 但無得買現金券真係有少少難度

2張8仔可以

係咪要其中1張8仔用人地名先得?

LM

點為知換 易申請啲咁解

Simply cash 1.5% vs ICBC 1.5%

邊個多用途啲

主卡有咩好處佢咪一樣 但無得食美心半價

咁其實會唔會係張卡本身就無咩好處係啱你洗 唔關附唔附屬事

覆返上個post強巴打問既野：

唔止五年啦，我買果陣2016年，我走果條數係2002，最後好似顯示變咗另一間財務公司既債咁囉

你應該唔會睇到交易咗啲乜果啲資料，剩係有金額同交易時間

你細細聲講解下［明細］係包括啲咩？我讀得書少

Simply cash好似多人用啲

icbc銀聯如果去海外，好似抵d

你指用外幣咁比

你真係覺得係抵d?

大家一樣回贈情況下，銀聯匯率唔會差過visa 1.95%，好似係

一張HSBC VS賞世界夠做

上幾個post有巴打比較過通常銀聯匯率都差過visa （當然唔係100%）
而且sc外幣簽帳係2%回贈

visa要手績費喎

唔計手續費就一般visa master 平d姐
計埋既話如果銀聯有回贈多數銀聯抵d

所以星座卡cup

想問下有冇人用DBS卡
果個DBS Omni 一按速付,
由恆生戶口找數落DBS卡度收唔收手續費?

第一次用其他銀行戶口ge信用卡
thx

當然如果有hsbc賞世界就無得輸

試過大貓同Shitty Bank都無收

賞世界要特登揀
根本錯誤比較

咪話如果
咁都唔比得

一個Tap&Go account 最多5張卡

大新 8%
恆生 wm 6%
中銀 5%

順手問埋
有冇巴打試過渣打找數落DBS Omni 一按速付有冇charge?

hase 冇收

其實之前我睇過tnc
無記錯重點係你銀行set auto pay instruction係咪要收錢

銀行唔需要，其他公司拎直接付款授權要俾三十蚊

其實直接付款 (direct debit) 同 autopay 係咪同一樣嘢黎?
點解銀行好似分開兩種 form 填嘅

Thanks 各位巴打

direct debit authorization (DDA) 係其他銀行經你銀行戶口扣錢
autopay係你本身銀行credit card 經你saving戶口扣錢
好似係

唔收

sorry 我講得唔好 明細係詳細明確咁解，簡單講即係細節

即係我免費睇到欠50萬共16筆數， 如果比280蚊買report，會唔會可以睇到16筆數每筆分別係幾多，欠邊間同埋幾時開始欠起?

恆生收左我30蚊手續費
用PPS好過

補充，登記嗰下收左30蚊

咁如果係第一吓收一次, 當買個方便都ok

我 set 咗東亞 direct debit 俾 tap&go 應該冇收錢

一啲都唔方便，唔知佢幾時扣錢，假如户口扣嗰刻唔夠錢，會收 150 + 120 手續費

用 PPS 仲方便

但平時香港食野都要搵返張嘅

咁點解唔earnmore

平時都有1.6%
不過我又計下好似用大新儲Avios 抵啲

要優進或以上免

大新批咗張 one+ titanium limit得8000
DBS都有10000

同埋個顏色好有問題 上網個色係灰色 但張卡係灰綠色

財仔

大新8%？

其實佢地個網都有寫 相關既PROMOTION 我自己無登記 但都有印象

大新promotion 中銀好似係有張旅行專用卡
全部要簽xxx蚊n次之後先有得回既野黎

最近真係好多PROMOTION 多到 去唔到個下限

HSBC 有每季3000 網上簽帳下限
東亞又有 東亞日9X
CITI又要拍10次 APPLE PAY

多到搵唔到地方洗錢

有咩咁方便 同pps一樣係t+2

有冇圖
我睇網上覺得靚過白金卡

中日韓澳門果個 promo?

渣打Asia Miles係咪批得好緊？
差少少都唔批

On9仔就由佢啦

SC AM 過左迎新好難儲分，得3萬幾里，想換business class 去日本仲有排要儲

換左之後cut card玩cash back 算

又真係深色左好多

你仲未計
Hsbc visa拍卡
Bea 海外11x

不過無咁多錢洗放棄一D

我琴日收到
真係幾柒

bea海外ed 咁我真係唔去旅行 無得計既

visa hsbc拍卡 我拍夠左啦

我用白金果張
都覺得個 design 唔靚

icbc餐飲10%

【學生限定優惠】
只要你係全日制大學生/大專生申請大新ONE+信用卡，迎新送你12個月KKBOX白金會藉，交齊文件再送$100星巴克卡。到時嘆住咖啡聽住歌溫書，sem尾都可以過得好Chill！同埋5月31號前經大新手機APP申請，再送多$100現金回贈添呀。仲諗？即刻申請啦！
(優惠受條款及細則約束)

有900蚊回贈唔揀 揀呢啲垃圾

啱啱成功拍左1次citi apply pay
仲差9次

準備今個星期日用東亞上網預交千7蚊電話費

師兄有本事洗錢
加上D銀行promo一個月食兩三個已經好勁
期期食曬4，5張卡真係直升機
如果5月SC, BA, DBS 一齊出招就好了

千7
幫人交定係幫自交定未來幾個月?

幫自己交多既個月
一個月390

咁都俾你諗到

我
Arm arm 無手機約了

迎新一樣可以揀900 係學生多100sb
另外果900難簽到

我用3HK可以經支付寶用卡交費, 可以照賺分

應該話12蚊，簽一年
500唔夠

有300要apple pay

sorry 唔係幾睇得明你講緊咩

咁arm轉左12蚊/月plan姐

咩電話plan咁撚抵屌12蚊一個月?
求介紹

lm

留黎飛線姐，要買電話卡架
鴨記幾時收信用卡(妄想(

應該係聯通掛? 300分鐘齋通話plan簽12個月, $12/月, 簽24個月, $11/月, 送個大陸number

哦, 原來係卡...

網上爬有無得預繳
得自動轉帳
網上得Pps, tap n go

有諗過 去csl拍10次 apple pay
但d電話費未免交太多

之前CCB已經拍左2千幾電話費

MARVEL鐵甲奇俠ATM卡（紅）

MARVEL鐵甲奇俠ATM卡（黑）

MARVEL美國隊長ATM卡

MARVEL復仇者聯盟ATM卡

我覺得上一set靚啲

有冇上一set相

見到咁大隻銀聯 logo 已經反胃，仲講咩 design

1蚊10里

用緊 黑金個張

但無論ATM點樣靚

渣打始終都係一間垃圾

佢話左比你聽用得
即係你架啦
佢依加話比你聽唔用得 你無屌柒佢?

你之後嘅消費唔會有里數囉，要你嘅消費cover返哂你用左而又原本唔係比你嘅里數先會再有新里數入你account,同如果你係仲爭里數下cut card就會收返你錢

我有最底果張

用緊A字嗰張, 有得喺又一城排快隊買嘢

師兄你連HSBC金都比人REJECT 之前仲話想申請 AE白金

終於喺工銀網頁版整左星座卡網銀 但係點解顯示得一張卡 我明明visa+銀聯

年尾或者下年年頭會買樓 唔知息口會唔會平返個0.001%

係大貓做樓按己經俾出面平咗

我 300 咋

話說icbc星座卡係咪要去分行填form先有得用網上銀行？

好似早排咁, 見人人都話秒批時

我諗佢哋會hea9你

第一張唔洗，第二張要

邊張先係第一張
追追po先

如果你同時申請左visa 同銀聯！

想問下中銀張大灣區一卡通

推廣期內以中銀雙幣卡<大灣區一卡通>(「中銀雙幣卡」)(包括：中銀雙幣鑽石卡及中銀雙
幣信用卡(白金卡))透過銀聯閃付的簽賬交易，包括銀聯閃付感應式支付交易及移動支付交
易(即「合資格交易」)。中銀雙幣鑽石卡可享合資格交易金額之4 %現金回贈

想問下apple pay 包唔包喺移動支付交易入面?

如果想儲Star Alliance嘅航空公司里數，有咩揀

大新ANA/大新United？
無本錢玩premier儲krisflyer :/

你可以試下用apple pay以外既移動支付

AE白金 可以兌Krisflyer

又AE
手頭上都係得大貓白金同英航

可惜長榮/中華都無香港聯營卡
想玩*A/Skyteam都唔得

如果淡馬錫真係買HX再入撚埋*A就正😂

Krisflyer 有咩抵玩之處? 無玩開依個里數~

客戶須於該月憑卡作任何本地零售簽賬3次或以上，並於該月在香港境外累積簽賬滿HK$6,000或以上，香港境外滿HK$500之單一零售簽賬可獲8%現金回贈，每個合資格信用卡賬戶(以主卡及附屬卡合併計算)每月最高可獲HK$500現金回贈，

有無屌佢上次明明又話得
今次又唔得
上次話得個果就唔係渣打職員？

再唔係遲啲Apple Pay 香港出埋Apple Cash
又唔知佢點計

我都想有其他選擇 但好似得佢可以萬能key兌乜都得

邊間銀行儲蓄好

想集信用卡 提款卡卡一間銀行
好似滙豐或渣打好

點先知幾時追數

最近有咩promo

歷時一個月半既學生VS卡

大灣區 中銀鑽石銀聯 如果係大陸消費人仔 匯率 抵唔抵
見佢話可以搭廣州地鐵

想問下如果我有兩張大貓信用卡
可唔可以過信用卡a 啲limit比信用卡b？
或者調低a卡 然後提高b卡既limit?

中銀提款收左我$50年費

提款卡都收？

做咩申請曬兩張

儲蓄暫時未見過有另一間好過大新出糧戶口

學生出vs....

有冇人知hsbc如果簽分期佢會計哂全額係簽個個月定除開分期月數計

純粹因為靚？

巴打覺得邊張最實用同回贈

我見渣打同匯豐出糧户口都算多回贈

大新出糧個 bonus interest 去到 1.5%
我覺得係最好
其他行都係一次性比幾百/一兩千你
但大新用 bonus interest
即係個個月都有回贈

想問申請咗aecx之後 再申請priorty pass通常要幾耐至收到？
就快去旅行 想知道收唔收得切

Why not??
但無4%吧

你唔做綜合戶口就收，好正常

好似好好介紹咁

好快開到意思係未符合要求都得

你好想要VS？

主要都係佢個出糧額外利息
可以做到活期息 1.5% 左右

citi呢？
每逢月尾回一舊水

又係你 追擊我做咩

其實我係想搵saving account 同信用卡加出糧户口好用姐 實用形 唔洗靚 唔洗型

本身如果冇户口
開信用卡難
唔夠年薪基本上冇可能

佢搞promo 自然會up現有客戶上VS

citi 係每月遞增式加息
同大新每月穩定一個息差好遠
citi take 左 average 之後連 1% 都冇 (好似係)
同埋 citi 要每個月個平均結餘多過上個月幾千先有得加息

利申: 以前用過 citi, 之後轉大新, 唔知 citi 而家有冇改到

月月增息 係呢個玩法冇改

岩岩開左Citi Priority
大新本身用緊 應該賺唔到個Promo

我本身都諗住開黎玩下 諗諗下要比佢壓住D錢18個月
月黎供下股票算

佢計出糧新客
唔係戶口新客
應該唔關事
不過大新今 round 出糧 promo 做到 7 月尾
可以完左今 round 先考慮 join
因為出糧舊客要續 promo 要做幾樣野 (開信用卡, 股票戶口之類)
同埋出糧舊客個 offer 係冇新客咁好既

就係用緊大新出糧
不過就冇登記過任何PROMO
應該冇份？

你可以等下 round 出
當續 promo 咁做

想問下現金回贈以下組合如何~~

- HSBC VS all-in 賞世界
旅行網購5.6%
- 安信WEWA
除旅行網購，所有野+AAVS 2%
- CITIBANK CASH BACK
除旅行網購, 唔受銀聯時用番有1%

仲有DBS BLACK CARD、大學HANGSENG卡係手, 想CUT

點解渣打卡又一城可以有快隧？

想問下現金回贈以下組合如何~~

- HSBC VS all-in 賞世界
旅行網購5.6%
- 安信EARNMORE
除旅行網購，所有野+AAVS 2%
- CITIBANK CASH BACK
除旅行網購, 唔受銀聯時用番有1%

仲有DBS BLACK CARD、大學HANGSENG卡係手, 想CUT

用星座卡/Simple Cash 換走 Citi Cash Back?

中信motion交費有冇2%回贈

手上仲有SC 1%回贈+銀聯(好多年)
岩岩先用citi cash back代佢

SC要5月先cut得, 之前2月有埋回贈要3個月先到賬(即5月)

符合
不過唔係申請vs

大貓advance allin 世界啦

咩hsbc advance?

巴打講到你係董事級教學咁

頂 過左今日開運籌少左50蚊添

原來繳費都有1.5％

申請ae細頭唔批

真係你諗你
我自己好少用HSBC 最多買萬寧 百記卷食PROMO
講真佢啲優惠硬係要人洗夠幾千先有回贈
唔岩我習慣 我小額洗費多 用番iCard 仲好

HSBC息低 分行人又多(雖然好多野ebanking搞到)
真係唔明點解咁多人用

主要我唔想分咁多間銀行先揀hsbc

咁你似啱用大灣卡 星座卡 中信motion

依三張回贈都幾多下

最紅有3.6％嘛 多過好多卡咁

大貓算好啦
自主3.6%係每年有上限之外無限制
網上海外2%每季3k又唔限每筆最少幾多

大新每個月6次500以上
BEA要星期日500以上/每月海外滿3k

所以個問題變左
值唔值得為1.2% 放錢/ 出糧係HSBC
而放棄其他銀行 銀行/出糧戶口迎新 定期利息 投資回報

你年薪幾多 ？

街霸話年薪180k就得

[member]想問有無邊度街霸可以有gip即時拎走 [member]

沙田站 成日見到citi 擺gip陣

有無人知AE街霸除左荃灣站仲有無邊度有

香港站成日都有

繳費計，例如電話費/管理費，係咪如果間公司肯收自動轉帳就應該用自動轉帳，基本上等於碌實體卡？

諗住用earnmore/ scsc 交

我都想要咖啡機 有無街霸可以telegram 我

你係咪telegram搵我果個巴打 如果係既話，我見你話唔批但係refer啲分入左比我喇喎

之前唔係有人話呀豬呀狗都批咩 變公廁呀 自己唔恨申請 酸撚到呢

求街霸請:

我年薪夠

咁衰咩

佢話我岩岩出左ae cx，用得唔夠多

加埋無俾稅單

但我張blue cash未用過佢都照批我喎

可能我tu得B

你試下5月申請過啦 我咩都無比佢就批

我白痴左啦⋯⋯早知自己上網申請

不如對比下simply cash同星座卡

Sc就payme Ali i仔都有得玩
星座唔知

你用官網???

Sc外幣就2%
星座1.5％

sales

Sc要50以上先計
星座唔洗

我果時用fd個refer link，我fd果時用人妖

我都好無奈

Sc迎新成千
星座得三舊

做咩姐你

我有問過你，但你無俾過link 我喎，可能第二個

你人工夠1M已經唔會睇你現有既卡無理由唔批喎

我都唔明，俾晒糧單
sales what’sapp我話decline左
我已經即刻上網自己申請多次

我搵到係邊個巴打喇

早知比埋link你啦

做咩咁多人都有自己既AE sales架

中銀黎緊應該會有張銀聯出，但好似淨係for MPI客，做staff都申請唔到

有冇收到simply cash mgm果300
而加都未有既

MPI??
中銀理財計唔計入？？

用pps好啲

理尻得佢，佢自己開心ff下就算

大貓不嬲唔做學生生意 你仲要冇戶口...

正常經sales做應該會易批啲 因為佢會幫你寫啲support document先交上

專業投資客戶 銀理財對我地黎講唔係啲咩大客

反信用卡主義者

一定要申請哂兩張 好多餘

得星座vs有用咋喎

唔係，PB淨係得張鐵做既銀聯鑽石，無記錯中銀MPI係有800萬invest先算，同埋唔係普通RM可以做佢

想問下交差响/自動轉賬（上網錢/電話）
星座卡/cashback 計唔計迎新/平時計唔計合資格簽賬？

1次

咖啡機呢

無

真係唔知了

如果半島白金轉不銹鋼既話我會幾小白轉做半島

果幾千唔洗俾
定我get錯

申請不成功要退還個喼?

半島白簽外幣同機票無額外 MR 轉唔過

[member] 我有dbs black card，用payme WeChat pay 支付寶 賺積分，一年有冇上限？

請問hsbc vs 每月網上繳費有積分limit 係幾多？

黃埔都有gip陣
利申:上星期尾係黃大仙 拎左隻gip走, 星期四已經有卡了

請問DBS迎新外幣計唔計 CS話計但TnC又話淨係可以港幣

咁無咁低級錯誤
實追返

計本地

申請邊張?

原來月入2萬，扣左1000Mpf 得19000 都唔批

但其實啲gip好撚廢好快爆

仲諗緊張銀聯點先簽到1500

通常邊個位多d街霸
住同返工果頭都完全見唔到

玩住2張先

我就係成功既例子
屌 坐左2次飛機就爆

有得賠既咩?

我用八達通 aavs

你開邊張

賠左新gip lo

Cash back 呀，遲d試下上網攪

Citi 真係少一蚊都唔批

唔會啊 開 PM 果陣唔夠年薪都開到

巴打伸請起幾耐收卡

有個低能問題問

有冇一星期出到又有迎新禮物嘅卡 過兩個禮拜有嘢簽

我係月薪唔過兩萬, 有少少BONUS
拎左報稅單去報人工, 搞掂左

炒得

唔明點解啲人申請星座都唔申請sc

星座係咪繳費1.5％無上限

同埋工商逼人申請曬兩張 得vs有用 銀聯果張無用咁

李佳芯每日過到5000

如果用星座卡/sc 每日咪賺到75

3月尾申請，9/4收到卡

唔得，最多3張自己，3張家人

你唔拎 d 錢出黎咪得

sc 一個禮拜內批
等埋寄卡
個半個禮拜到手

btw 最快應該係 aeon

我見有得過返落saving

邊有人迫你
你淨出一張有人阻你?

好大概咁睇過官網 句句都寫申請兩張可以點點點

有咩功能係銀聯果張有 vs無

講錯, 無視我上面講既野

返正題
alipay 每月用卡轉比人多過 5000 收手續費

海外免手續費 1.95%
內置深圳通
玩到工銀銀聯 promo (e.g. 交稅最少回 $100)

每月5千之後3% handling charge

用卡轉比人同收人錢
兩樣係分開計額度
即係你轉 5000 比人
再收人 5000
就用左 10000 quota
你去收款果到
qr code 上面有寫你今年仲有幾多額

迫申請2張意思係咪整埋銀聯多$100？
都係，多一百又唔會唔要埋.....

唔去旅行應該用唔著

過左5000比自己咪即係用左10000quota

咁咪要比5000*3%

自己研究下啦 淨係講好難講得明

搵唔到自己今個月淨返幾多quota

咁要買野簽迎新
aeon又無乜好迎新

除非咁arm係買JAL 機票

9萬幾

整埋銀聯加簽夠先有三舊

VS, CUP
果張簽到 1500
果張就回 150
你兩張都各自簽到
咪各回 150

另外一套咁出會有個禮品
網上出就兩張戲飛
分行出就兩張 50 蚊惠康

自己去交易記錄加下條數咪得
同埋你每次轉錢比人果陣都有 show 手續費比你睇
show 免費即係未夠 5000

咁我肯定比同收唔計落同一quota

上面有位巴打講錯資料

上面咪即係我囉

計:
用卡轉比人
收人錢

唔計:
用餘額轉比人
消費

Aeon簽卡迎新簽賬好似冇咩著數
睇下sc有冇咩送先

收人錢應該唔計 無理由每個月收人6000都要比手續費

同埋我過4000比自己 都無比手續費

高級認證alipay 好似可以一年超10萬額

爭幾多？

你搞錯左兩樣野
交易額同用卡轉帳額
我講計唔計係講緊交易額
用卡轉帳額先係手續費果樣
每月用卡轉帳比人多過 5000 要收手續費

唔關高級定中級
認證左就係 10 萬

你講得啱 以為你講計唔計手續費

你地玩ali係用兩個電話號碼先玩到

我就係咁

AE又易又快申請咁
你地會唔會拎佢張咭入貴賓室？啲人講到可以開到張附屬卡帶多個人入咁

你可以帶兩個，附屬卡又可以帶多兩個

係咪好快出到卡？

wechat pay高级係咪齊文件就批？

想問下，可能唔多關信用卡事
開銀行戶口係咪建議開銀聯系+會瘋痕生系
各開一個？
因為琴晚想過數比fd
發覺中銀轉帳轉唔到去恆生

定係我唔識用

中銀用電子支票未？

大貓同渣兜都係電子支票=免手續費

有支票戶口
姐係可以直接網上用電子支票過？

中銀唔知呀，你睇返服務收費點寫啦

hsbc advance visa platinum

vs好用過platinum?

advance 個張海外有多d

銀通呀嘛
好多銀行都 ebanking 免手續費轉錢去其他銀行
e.g. 渣打, 大新

btw 恆生仲免埋特快轉帳

恆生銀行公布，將由2018年5月1日起，豁免跨行特快轉賬匯款收費。恆生個人客戶以網上或流動理財發出透過「Clearing House Automated Transfer System」(CHATS)系統處理的跨行特快轉賬指示，將可獲豁免相關收費。現時，於恆生e-Banking進行的跨行特快轉賬，費用為每筆55元。此外，個人客戶收取經CHATS匯入恆生戶口的款項，亦將獲豁免收費(現時費用為每筆15元)。

睇你去邊個國家/邊個Lounge

但係對家銀行可能收錢

我心諗: 咩銀聯系

用網上理財嘅話，免手續費本地跨行用 ECG 就應該全部都有吧? 不過可能唔同銀行有唔同手法，e.g. 東亞要預先登記咗 ac 先過到

你好似搞錯左d野

3工作日收到卡啦

轉又計一次 過又計一次
即係個額實際係得5萬

咁撚笨柒

唔該晒巴打！
但睇睇下話要有$200k係佢到先申請到？
我唔用開大貓做saving account呀

係呀, 即係 10 個月

上面個巴打唔識唔好信
5X 果個係 HSBC 最紅網上海外 promo
唔係 adv 先有既
VS 卡同樣可以申請

HSBC 所有 visa 卡係 visa signature 最好

係咪一定要年薪過30？
而家有人介紹係咪再送里數

Btw thank you

30係國泰果張，果張附屬卡唔可以帶人

其實得，不過分別係CXAE入唔到Centurion Lounge同無得帶2個guest

果次環亞唔比我咁做

哦你指用卡帶guest? 係唔得

即係可以total帶自己張卡一個+附屬卡一個？

巴打你係ae定cxae

係

Ae

巴打可以講下你填左幾多年薪同點申請最易嗎？

Telegram講啦

你年薪幾多先 ？

夠都唔批既表示吹撚漲

唔夠既反而批

好似差幾萬

3000個個上限得25000一年

你成日貼link搞refer 其實有無睇標題

其實 FAQ 第二題又的確係叫人 mgm 留 tg 唔好貼 link 喎

你睇清楚

係*想求*既留tg
唔係想share既留

如果想share既留同直接貼link 分別係邊?

一嚟就做壞晒規矩，應該賺唔少

同埋申請ae白金細頭 依加係經the club會抵d(之前講過)

the club 70萬分加8000club分
refer link係80萬分

差左10萬分 10萬分可以換6667哩/800zuji

8000club分可以換8000哩/1600csl現金券/1600蚊禮品

差別好明顯

我推薦你 就即係食左你個份 係有心幫你開卡 就直接貼the club條link啦(去到6月30 自己google)

同埋佢之前已經講過話 佢開ae細頭係填720k年薪 依加有人再問就叫人留tg

想要ae sales 好簡單
我都有
可以直接擺佢電話上黎你自己揾
我唔會refer到你

*但the club係抵d*

搭單問下
Platinum 用耐左有機會無條件比你upgrade上vs
Advance 個張會唔會都有offer upgrades?

no

advance 果張係戶口卡
應該唔關事

set 一次 DDA
唔使次次 set

見張adv卡幾靚
重冧住cut左張platinum轉紅卡
唔使年年waive
咁都係keep住用plat

之前轉過，啱啱想再轉又重新set

唔係掛
紅卡只得1個原因有佢 就係3年期KEEP RC而已

本來貪佢個樣靚

你既審美觀不錯

岩岩相反， advance 先有機會upgrade 上 vs
但係 platinum 仲未見過人有upgrade offer

之前樓上咁多都話無

你睇返以前D 討論， 全部都係 advance 上 vs
我自己都係

姐係通常advance先會彈upgrade offer出嚟多啲？ 純好奇一問

唔係喎 我聽返黎個D多數都係PLAT 上
ADV唔係冇 不過少數好多

我見香港卡D人 PLAT都有彈出黎 同埋似乎暗盤係3年PLAT年資
下年我就夠3年 睇下佢彈唔彈我

我PLAT8年年資啦，都無

好睇佢心情

我識幾個friend 都係adv 上 vs
資產夠60萬就應該自動會有offer , 之後一申請一分鐘都唔駛就sms 批左

600k 那有錢

我用左3年白金，自己申請vs 兩次失敗，有日打黎撩我上vs

當陣唔夠年薪

申請咗wewa銀聯卡 點知寄到嚟變咗earn more

mpf 同股票都計， 好易夠

你係咪撳錯link

我喺街站搞架

但嗰 600K 要放喺匯豐就另一回事......

係
我想問既係無條件upgrade
自動幫你轉埋分期
唔係騮你/幫你開多張卡

upgrade 係換卡
舊card limit 會得返一萬， 45日後會自動取消，果45日所有舊card 既簽脹會自己轉去新card

Adv 本身係 adv戶口咪申請紅卡 100%批 tu g都得
新客緊係白金

你依個唔係無條件upgrade

你係有advance然後等到有資格 佢就邀請你 事實上你唔等佢邀請都可以自己申請

唔夠資格等upgrade係要白金 advance係戶口卡 唔存在upgrade

想問下岩岩申請到張大貓白金卡

簡左世界盃果個迎新 咁我上網想買電腦

搵左間代購網 落訂金10000$

用paypal / credit card 比錢

咁樣算唔算簽左賬達到左佢個10000蚊簽賬要求

想問之前係咪有巴打申報bea i-titanium 但可以唔揀學生嘅迎新？可唔可以講多次應該點做
我試過揀普通嗰邊佢要我up收入
謝謝！

大貓個張visa signature 同primer 60k 資產係其他銀行得唔得

我恆生有1M sotck and cash

佢就係想引你放錢去佢到

恆生同hsbc 未一樣

雖然唔係好關信用卡事
但想問下Marco polo green 排隊係咪都要由隊尾開始排？
唔係排business 個邊我知啦，但如果econ條隊鬼死咁長係咪都要隊尾排？

屌 唔通由中間開始比你插咩

我見有d機場marco polo 排隊都可以排business隊 不過無留意係咪green
不

事關我見佢官網都重有句優先登機

green有d可以用business counter check in 我覺得依個服務已經好好(雖然我極度唔鐘意 )

有時econ check in搞好耐 但上機排邊都等埋你架啦

求解答

Green 係可以排business 隊架wor? (只限本人)

有冇巴打入過環亞公廁LOUNGE
下個月去旅行 打算用張CITI PM入(我知事後要簽5000)
次次行過都見到有人係門口 係咪要排好耐隊
同埋CITI PM可唔可以事後簽夠1萬帶一個人入? THX

白金都有offer 紅卡應該仲易有offer喎

有啲銀行dda

紅卡要求仲難 升vs點都易啲掛

紅卡同白金除左依樣無分別啦

紅卡係跟戶口出
張卡根本就唔會用黎升級
你一日有ADVANCE戶口 張卡一日到會存在 除非你自己CUT

因為果啲人同你無紅卡咋

40號閘無人

因為果啲白金人無紅卡咋

有無户口好似另計

咁有户口係咪會快啲

大家都係同行信用卡 原來仲有分

唔係， advance 升左上vs 後， 張advance 會45日後自動同你cut 卡， 咁之後可唔可以再申請過張advance 就唔知啦

紅卡係講條卡邊？
記得以前張advance visa 係黑邊
premier master 同埋visa signature 就係紅邊

有冇人收到hsbc特選promo?
利申：冇

如果紅卡都可以upgrade
咁可能會考慮下cut左張plat轉用紅卡慢慢等upgrade
因為鍾意用薄銀包,唔想留太多卡
所以一卡走天崖
張citysuper卡都係預左要買野,到時先突登袋出街

advance 應該唔係紅卡？（唔肯定）

講緊卡面
新plat係灰面紅邊
新 advance 唔知咩邊

HSBC全部信用卡都係紅邊

全紅既話咁 advance 靚過 plat

紅卡係advance 果張 全紅色

我都係咁話 有紅仲洗咩要白

從未

包膠:學生證開dbs m乜撚卡 網上顯示成功批核

未promo

咩promo

網上顯示 黃子華迎新已經無左了

咁cx果張係咪都係the club抵啲？

cx個張the club申請已經完左

我係plat上， 用緊premier

你係直接申請定大法開??

大新ONE+ Titanium卡 早己列入學生卡

前2個星期見張星座卡搞咁耐都冇消息
所以打上去取消左個申請
但岩岩開信箱收到信叫我去拎
間野咩料

人人都要等3個月先收到卡

依1皮會唔會退？ 唔cut 單/refund 嘅話網上消費應該計

paypal都計？

應該計，等其他巴打confirm

thanks

大法就無咩好講啦
係直接申請

想問大貓vs卡等幾耐出到？
2月申請過一次，要得一個月，不了

有冇機會一星期有？

佢肯批俾你嘅話已經要還神啦，仲理得要等幾耐 好似係

預先批核就得
我記得我果張星期一申請，一分鐘後已經sms批左
星期四已經收到card

VS定VP ?

點樣做預先批核？

Vs?

佢會寄信比你
或者ebanking 會有個banner

我本身冇大貓卡
個saving長期min.deposit
又唔出糧

係咪冇機快批

正常就冇可能，銀行都唔知你乜環境
又點會比預先批核你

放棄大貓先
motion同earnmore都係2%
邊張正d?求推介

大貓快既話可以三四個工作天就收卡
慢就

Motion，master方便好多
同埋去好多收銀識收V/M，唔識收銀聯，要搞幾轉

佢個網明明話1～2星期
打上去佢話多人申請，等下先

motion 要隔月先回
earnmore出單就回

Vp

換卡冇問題

星座卡

26/2 網上申請

30/4收到14/4發出嘅信

要三星期內去攞卡

我5/3 申請 13/4出信 26收到 咁就食左兩個禮拜迎新

你有200k放係佢到，實批嫁

jm9
雖然同group，但financial report係分開
所以hsbc唔等於HSB

唔一定要200k個喎清 我當年上advance都免左一年低結餘

連大法都唔使
DBS 遲早同ICBC睇齊

你呢d 特選優惠 冇謂提
正常係廿萬嘛

點解會咁

請問各位巴打tu係咪每月update?係嘅話係每月幾多號？

係個個月update，但係間間銀行都唔同日子架喎

現有客戶？

推推

申請左兩張唔記得呢個參考編號係邊張 細頭同ae cx

想問下AE張IT CASHBACK CARD啲cashback可以點用 開卡咁耐都未用過

有冇巴打知DBS 張m乜撚卡 五月有咩特別推廣
想開卡

打去問

無屋企人？

唔洗cut
直接轉機構

真心 未夠就唔好整啦 唔夠入息批係好彩 唔批係道理 你估真係好似某位巴打咁講AE細頭會變公廁咩

[member]

食到盡 ［/member]

15/4 直接hsbc網online apply
21/4 收SMS approved
24/4 收卡

*年薪夠
*以前hsbc出糧不過早幾年轉咗
* 有hsbc戶口十幾年, 有廿零三十個股票/cash係hsbc, 唔夠60個

點解硬係覺得你好似批左卡之後就牙撚斬斬咁 明明你自己都係簽得多cx先批

師兄 想學野

個d203.幾 既taobao係咩玩法?

點解你咁多時間研究依d野

過左海係神仙嗎

之前有冇用過AE卡都照批白金

因為我對不勞而獲既野特別感興趣
203.幾咪左手交右手
係淘寶自己開間店
再用支付寶hk買野買夠三千蚊
岩岩好計到買三千零一蚊

3000蚊係motion5%?
咁無野了
無依張卡

遲d有時間都去攞張ba搞3張親友自動增值先
諗住賣下機票賺2餐飯錢
今年賣左2張

師兄你貼過銀行戶口 入面都幾球

之前好似睇過 好似又係你講 唔知咩7日簽到
但我嫌太少 無down到

因為我測試過
一百六十蚊人仔可以即刻轉落大陸支付寶
如果一次買太多
淘寶會hold條數兩星期先入到帳
我大陸支既錢會拎去買國債
賺小兩星期利息既話我情願麻煩小小分開十次買

帳號多既時候就唔小架喇

就咁睇依張圖真係有少少食之無味

我收invatation wor 咁唔夠入息唔批都正常

你自己講你因為cx簽得多 先批/先比ae invite
我講得無錯wo 唔關你invite唔invite事

唔夠錢唔批好正常 啱啊 咁同你牙撚斬斬又係無衝突姐

其實如果網上俾錢收單係海外，但係俾錢個原價本身已經係 HKD，咁樣係咪唔算 DCC
但係係咪都係要收 DCC 嗰 1% 手續費?

註冊地海外 比既價係hkd
eg airbnb

計dcc 收唔收 收幾多係睇邊張卡

試過用大新ba 簽airbnb 收多1%
其他情況都係碌hsbc dcc唔收費

唔好咁懶
自己試

圖片已經比曬貼士

原來淘寶唔收賣家手續費架

係呀唔收架
用信用卡就收買家2.5%
即係比2.5%當匯款上大陸銀行手續費

其實唔重要 一係a一係b 自己試都好快知 但真係無動力 有時間去搞多3張8仔算

八仔真係最易玩
快d去問親戚朋友舊愛儲身分證

知唔知代出機票 英航會唔會block柒人ac
上網睇過加左入friends就安全到極
有d又話試過比人block柒左

咦原來收費表係叫「在海外以港幣簽賬」，即係唔關係咪 DCC 事
諗多咗
(渣打 MasterCard 收 1%)

上網簽ed野 其實都係dcc

但係 DCC 係指 V/M 即時電匯價加 mark-up 呀?
商戶自己定嘅港幣價應該唔算 DCC，因為唔係用 V/M 匯率?

唔知
做咩要代人出機票

使用DCC時，貨幣轉換由商家或其收單公司在銷售點進行。

我主玩里數 D里數多到唔會用得晒
都係幫FD出 唔係上網搵街外人

[member]

左手交右手交左五六百個印花左右
中好多次十八蚊卷

［/member]

乜淘寶都用得印花架

唔知
我2014年已經開左
果時係淘寶賣舊登account

用得

同名
食餐飯咁囉
興趣黎既

Payme 渣打AM 而家唔計分？

就好似有D人淨係玩一個李佳芯
每個月淨係多五十蚊
著數唔洗怕小
只要唔蝕

人地既八仔可以嘟自己個好易俾？

一定唔得，高階哥兩張卡唔易出

試下開間淘店先
好方便

有米嘅無問題

咁有米開張prestige好過開pm啦

有錢人開咩都得啦 我唔會抹殺有錢學生嘅可能性

有D銀行有最低存款每個月,有無話系指每個月邊幾日要有果舊錢?

可以呀

how to 申請更多8仔 .如果已有6張

你點樣六張先
我幫你諗諗

3自己3家人已6張

幫你屋企人申請信用卡

通常計每日平均
普通AC都係要求5000/10000啫

咁用佢啦

ie開佢淘寶店
chrome開你淘寶
左邊買野右邊發貨
左邊收貨右邊收錢
你諗下D錢佢點比返你好過

想申請dbs m乜撚
想問吓係咪揀dbs$好過自動現金回贈
之前係咪有做過1蚊dbs$=1.2現金回贈？

收到

AE 如果上網申請 reject 左會寫花個內部紀錄 之後仲難批 所以奉勸大家一句，如果未夠入息唔好亂試 係咁容易批嘅啲sales應該會蜂擁而出

唔得 可以死左條心佢

啱聽

我都學

係咪開個大陸支付寶就得

除咗86巴，追post都學到唔少嘢，感激佢地無私分享

icbc官網無繳費商戶名單

你宜家玩緊幾張8仔

玩盡30日？

認證咪得 可唔可以一個人認證兩個ac

渣打迎新果1000都多過星座玩幾個月啦

睇左好多次都係未分得清, 中信MOTION 2% 同星座1.5%
求糾正

- 中信MOTION
首年所有野包自動轉賬2%, 除PAYME/AAVS 0.55%

- 星座卡
所有野+自動轉賬+網上繳費(水電差餉)+PAYME+AAVS 1.5%

Motion AAVS有2%

屌, VS 先出聲啦

唔明

預先批左 hsbc 銀聯比我

銀聯囉

梗係玩盡啦大佬

咪撚玩啦伍寶

打上Hsbc premier hotline agent 臨收線前都係sell申請鑽石銀聯
講到有貴賓室服務有幾好
心諗 多人到好似難民營咁

又一個巴打夠資格

hsbc 銀聯門檻好低
同 hsbc visa 白金咁上下

我比錢佢賺架播 點解要封我

有冇人知 hsbc 經 wechat 去麥當勞買野當唔當飲食簽帳
我自己就試過支付寶係當既
因為 wechat 出左麥當勞 25 減 10 個 promo
所以想試下

係咪唔肯比手續費果個

無知一問 你地會用銀聯 visa master邊樣多啲

V/m 就好多地方都收 方便啲

銀聯有咩好

Sms
我收左年幾兩年了
一個星期收一次

封張八達通

回贈高

支付寶當架咩

一直以為當電子充值

點樣睇每項交易有幾多回贈

其實都係睇 promo

冇得每項睇, 要自己計再 check 佢個大數

T and c 點寫

都係 去到4％都有

其實得好易比一定要跟身分證個戶口
哩方面唔講太詳細
你地自己試下玩一蚊先

我都咁做 以為自己蠢要慢慢計

知唔知咩叫 payWave 咩叫 QR Code

請細閱以下備註。

1. 流動電話付款包括Apple Pay、Google Pay 或Samsung Pay。

完。

即係唔計 thanks

咁多有錢巴

我用嚟食迎新，簽10k回500
之後會留嚟上中國用或者旅行有銀聯優惠先用
呢排成日用，明明本身用VS全部有1.6%回贈都唔用得，但提返自己迎新變相有5%回贈會抵啲

中國會平啲你vs拆散最紅

中國未必收visa?
Visa收1.95% 賞中華得1.6%唔夠補償
銀聯雙幣簽人仔唔使手續費喎

點解賞中華唔係2.4％咩？

額外x5

係喎，有promo
咁應該係3.6%

vs = 0.4 + 2.0 + 1.2 - 1.95 = 1.65
cup = 0.4 + 2.0 = 2.4

但匯率多數visa好過cup
所以有機會打和

迎新有2個月wo

Cup好啲喎 啱啱求其睇左日圓

到到地方唔同
可以比較到

hsbc cup要扣1%

好似visa咁外幣扣1.95％

如果人仔唔計匯率
你揾D平人仔入去交數

我回緊你條式啦

其實講到底

大陸根本碌唔到visa

原來咁 未返過大陸

so far我未成功過

講緊去海底撈依類全國連鎖都唔得

如果係咩五星大酒店當然visa會無問題啦

可能比較保守

知唔知中信motion/visa哋回贈點計？
出左月結單之後個幾星期都無rebate

額外現金回贈將根據會員於每曆月份的2%回贈認可簽賬（定義見上述第26條條文）計算，並於每曆月簽賬期完結後3個月內回贈至會員之指定信用卡賬戶並顯示於月結單上。

Visa? 早兩年連cup都出error呀
唔知而家好啲未

中信motion有2%現金回贈

有冇人用緊 有冇伏?

咁咪無左兩個禮拜

講緊人仔，人仔簽CUP唔計額外5倍
所以得基本0.4咋

全中

冇

月經問題，自己試完報告出黎唔得既？仲要琴日係紅日有人試咗都未必咁快睇到有無分啦

個個月都要問

我知有呢個
但hong kong card 果邊唔係話0.55%會出左先

我都打算申請
但blogger referral +$100岩岩做埋4月完，冇啦

草你老母

咦咁睇嚟所有網簽不論itunes定訂機票酒店都用返大貓最化算
何況網簽都有2.4%

最紅自主再加2% !

賞中華唔係 apply 落所有 hsbc card?

有冇人試過會咁樣？之前一路過開都無事

我勸你快啲拎返啲錢出黎算啦，連hkcard果邊啲老手都唔敢玩就知咩事啦

Btw玩得we7預咗咁架啦

咁我又唔驚攞唔返錢，個戶口係屋企人認證左，最多入返佢戶口再拎返。

ban你ac點轉錢走

follow

7-11 用Master Card mobile payment
$1 一盒奶

每張卡限買3次

夠啦 當水飲咩

計真咭號碼

點都攞得返嘅，我又唔信佢可以holding住我錢唔俾我轉入銀行，我而家只係轉唔到去自己戶口

即係有2張卡可以買6盒？
買黎沖latte

tap & go要幾多張有幾多張

照道理係得掛
要用mobile payment

總之一張單3盒最多
我諗冇計你張卡之前買過幾多

不過3盒都夠了

有咁多盒先算，估計每間不定期放幾盒

一月個時已經試過冇 10X

你諗下AAVS係乜野再問

thank you

個400係稅黎 你買廉航都要比

我可以30000換東京 加台灣 各一
又可以50000 換東京 加台灣 business 各一
(詳情自己google)

我最近換左去青島 買要3300 skyscanner最平個個

換只係18000分(avios)+3xx蚊稅

而且哩數promo較多，一般黎講唔洗5蚊一哩

拍八達通卡，計感應式支付

屌
台灣呢...係例子黎
你鐘意轉左泰國，英國 乜柒都得，個需要積分會跟個rules變姐

中信搞aavs 係咪要寄張form
無得online搞咁落後

1蚊奶居然大量貨同無乜人買
E+買兩個店員都唔知有優惠

收到 一陣叫條女去掃返9盒

係,mail/fax

想換德國機票係咪唔應該儲avios

香港站好多貨，葵芳一盒都無。
不過唔係間間有label

到銀聯閃付出手
OK 25-10

實卡定手機支付？

包埋apple pay
不過我吸引力一般，平日25-10都唔買奶

P.S. 今日未有

引用

係就咁啪卡就ok了?

好撚抵

可以online banking

scb 冇得喺網上開海外提款?

有

搵唔撚到嘅
btw 我得信用卡

但你sure 要用credit card 提款？好貴嗰喎

左手邊有atm 海外交易設定

唔係真係提款嘅
我見有人話去歐洲用自助機要開咗海外提款先用到條 PIN
雖然我自己就唔信，但係我又驚佢真係要開咗先得喎
咁我就想自己去證實下啦，不過冇得網上 set 嘅話咪冇得試

唔見

有冇巴打知道東亞東亞titanium卡用四寶可唔可以食迎新
利申已睇過T&C 但係想睇下有冇巴打知秘技

你出卡就諗住呢個方法食迎新？而唔係本身有野買？如果答你四樣都唔得你係咪會唔申請？

東亞玩自己連分都無，八仔好似有上限分，大陸野無研究答你唔到，我估玩自己無大陸野好難有

都係問下 咁睇黎真係冇計 正經碌下算😂

T&C

3.此優惠只適用於銀聯手機閃付(包括Apple Pay)。銀聯手機閃付即以合資格銀聯卡綁定智能手機或手錶內的錢包，並以該卡通過指定手機或手錶在銀聯閃付終端機進行付款。持卡人須於付款時向收銀員出示手機或手錶內已加入之合資格銀聯卡，並透過銀聯網絡以非接觸方式成功付款，方可享用有關優惠。

我得張Earnmore有閃付，但佢又無Apple pay, 有HSBC銀聯但佢又無閃付，食唔到SHK商場優惠同呢個優惠

中銀、恆生同匯豐都有銀聯 Apple Pay

其實銀聯手機閃付唔係得 apple pay 咋咩

中銀渣打atm卡都得

岩岩特登買黎大手入奶

yes

咁好似有d浪費地球資源 我努力真碌緊citi 暫時2次 準備怒交電話費

滙豐張銀聯後面無寫閃付，用apple pay都得？

你飲唔飲到咁多

Tag&go係咪真係有$1奶優惠
佢係Master Prepaid會唔會唔計?

張卡有冇 contactless 功能同用唔用到 Apple Pay 冇關

即係
1 閃付功能比 或
2 銀聯apple pay 都有優惠

我成日都以為要用閃付+手機支付先得

都貼埋 T&C 出嚟話要銀聯手機閃付
拍卡肯定係手機啦

我未諗到點remove

CITI張八達通要簽1000先可以回10%車費
果1000計唔計坐龍運?

想問遲左幾日找卡數 charge個d錢有無得waive，假設我過去一直準時找卡數

佢地係咁架 半年前買雪條 第一日怒買就得 第二日又唔比

睇銀行

ICBC今日出新卡

試過唔同銀行收我chager都waive到

（過limit / 遲咗交數）

又有

我想問如果經常網上購物(海外付款)，又或者本地一般買衫食飯咁，現金回贈既卡邊張較好？

同埋去街站申請其實係咪易有其他優惠？

可以
打上去就得
通常都係話咁岩唔係香港交唔到

今次又出咩卡

頂佢個肺, 我啱啱4月先整左3張新8仔AAVS, 佢5月開始送$150

打上CS問啦, 依樣野我又唔會用, 加油 HEHE

邊度講

啱啱幾日前收卡搞咗自動增值
早咗2日

打去CANCEL左個申請先, 再RE-APPLY

唔得呀 申請果陣已經順便整埋自動增值
一收卡就啟動咗aavs

條款揾唔到係邊？
點計時間？
4月30appy新卡連aavs伸請又點計？
只係計啓動Aavs？

2018年5月1日至2018年7月31日
(包括首尾兩天)

你買過張啦

Citi reward

我上個月月尾入紙申請 但到而家仲未active 計唔計數

睇到了
伸請先有條款睇
只係4月30前該卡無自動增值
無取消完再開etc...
應該有掛

#metoo

我係另外入紙申請 唔係申請卡個陣一齊 u??

推

line friends
不過回贈垃圾

得0.5都夠膽出

狗都唔屌

有冇人有citi pm卡？
想食佢個機票迎新但好似平時冇乜用
而家已有hsbc白金 東亞flyerword 渣打am

有冇LINK, 當儲卡都好

唔該晒

AE Centurion

我有黑卡就唔駛求意見啦

中信

3/4申請星座卡 準時一個月今日攞到

第一水申請 終於收到信

HSBC VS

係咪一黎就收信?

上網申請完咩確認都無

line 個張送啲野都ok 喎 我覺得

line 卡兩樣野送齊 星座卡得300咋喎

今朝晨早流流打黎叫我去分行攞卡 好彩住得近

星座卡 各簽1500, 各回150. TOTAL 回300
LINE 各簽3000

多一倍喎...
不過鐘意LINE的話就值嘅
唔鐘意LINE 個2個禮物=垃圾

86巴, 想問下mileslife同屋企人一齊簽到, 係要咁多部電話, 定一部電話就可以?

而家轉左玩法
可能有人report左

你妄想

sor9ry, 我太天真

留定名

個燒烤爐幾吸引

從來唔用大陸app 特別係錢銀方面

試多幾次已經搞掂了

太古城中心 starbucks 對出有 icbc line 新卡街站

下次冇咁易搞得掂

睇 icbc asia fb
交齊文件送 8000mAh power bank (cony or brown 其中一款)

八達通為鼓勵士司接受八達通支付，由即日起至6月29日，凡成功申請商用版「O!ePay」，即可獲150港元迎新獎賞，若司機於首30天內曾透過八達通或該手機程式徵收車費總額達1,000元，再可獲200元獎賞，首12個月更可獲豁免銀行帳戶資金轉帳費。

呢個有冇野可以玩

其實搞唔掂都可以係果部機直接入落自已銀行戶口

而家好似人人都申請到AE CHARGE CARD呀
點解咁既?

冇
除非你有的士牌

你指車牌？

login下下都要sms verified, 點樣一部電話玩。
吹水都要有個譜

登記要的士證
睇上面張圖

iCard有冇得問佢拎個積分表
而家根本唔知啲分嘅來龍去脈

ICARD D分真係好難計
佢10X係跟自然月唔跟結單
間唔中又會無啦啦彈多幾萬分出黎

我已經果斷放棄左去計ICARD

要你食完佢confirm埋booking先有

有無人中hsbc 特選

差唔多要開34

屌那星 icbc張銀聯根本用唔到閃付

個人每月消費額？

就算係咁都好煩， 不過巴打咁有耐性，抵你賺

yes, 我用屋企人張附屬卡都得？定一定要自己開嘅卡？

我伸請左一星期都未批

唔怪得昨晚開始封左

ICBC 有LINE FD 卡 好正

SOR WOW左 興奮左D 不過都係唔要
買隻公仔仲好啦

Vs 要240k 年薪?
定係ICBC執得唔嚴

想問玩payme/wechatpay/支付寶 現金回贈
係咪simply cash最方便同最低？

不過開始冇乜耐性，真係幾煩

八達通最抵

真係抵你賺啦

86巴連的士牌都玩埋

你講果啲simply cash全部都玩唔到
唔信睇t&c

係呀 AE CHARGE CARD變左公廁啦 快啲去申請啦

molamola

渣打都好勇下
2018年仲可以整張冇晶片信用卡

唔怕當左利得稅?

小弟不才 正職的士司機 月入得五六萬